外國 meme, 方便融入當地文化

屌 好低質 完全唔好笑

imgur 大把

屌 你係要貼啲唔好笑嘅出黎

咁你貼啲好笑啲嘅出嚟囉

Ok i find find, 但驚你睇唔明

明唔明

我有時自己睇翻會忍唔住笑

明，但係麻麻地好笑
只能話笑點好主觀

咁都係嘅

我好鍾意啲 法庭 醫生 返工同老細講野 嘅memes

明唔明最後哈利波特果張？

Harambe

Wow! U are really good! I love people who love memes!!